沽沽沽，沽撚夠未呀屌你老母

畀返啲錢我呀

ok
想要幾多